[開箱]16000YEN既電子磅-TANITA RD-907

最近肥左，所以想買個磅，岩岩收到啦

個磅大約有幾大呢

好薄

mide in japen！

可以測到體重、體脂比、水份率、肌肉量、肌肉品質、基礎代謝量、身體年齡、內臟脂肪、體型判定、骨重、ＢＭＩ咁叉多樣
呢個就係我買呢個app既第二原因

渣渣林dl個app黎set野先，可以同i瘋同步就係我買佢最大原因
部SE爛到呢

身高set錯set到矮左，連登仔2米是常識吧？

除左睇基本資料外，仲有個app

同囡囡一齊跑步

一邊跑一邊比加藤英美里把靚聲辱罵，搞到跑住扯旗

唔講咁多，比人辱罵下先

隨機仲送到三款tanita食譜

矛人梨禾

認真其實點解一個磅可以磅到咁多野

買之前睇過，上磅個陣會通知，計返落既電流同時間有幾多同幾耐，去計返個電阻出黎
而個電阻就計到肌肉同脂肪既百份比 有呢兩個數已經計圖表大半既野
體重，體脂比，肌肉，BMI，骨重（體重減肌肉脂肪），推定年齡
內臟脂肪，肌肉質量同水份我就無仔細研究點計啦
但我真係肥肚腩，所以內脂肪高…